食煙定飲酒差d

只準簡一樣
你覺得邊樣衰d

食煙
二手煙害到人
飲酒冇咁易影響到人

食煙
自己死仲拉埋其他人一齊死

飲酒唔飲上癮都還可以，食煙有二手煙會影響到人，唔係咁好囉。點解樓主要比較呢兩樣野??